啱啱對住女神發癲

頭先同女神whatsapp傾計
點知傾傾吓突然失哂控 成個痴線佬咁喺度鳩up
講撚埋哂啲九唔搭八on9野
今鋪一定比女神扣哂我分 點算好

話唔定佢鍾意痴線佬

屌你老母

你老母係雞

你係狗

點on9 法 有冇例子

你係狗屎

我愛你

你老母俾狗屌